有冇人覺得愛回家個mandy好正但又唔係好正

有d 角度係怪怪地唔可以話好靚但成個人就好吸引 有冇人明我講咩。。

真人一般，面好細怪怪的

腳係咪好正

整體瘦低，但好窄

$380

咩叫窄😂😂